集思廣益 3m 7093 討論

p牌推吓啦幫你

推

係amazon買 點解貼紙size有d唔同

舊款同新款應該 中間果兩個數字係生產年份 你個filter應該過左期9年
但出邊有巴打話7093呢類hepa filter唔會有過期
我都唔知真假

hepa filter未開封係唔會失效的 所以過左期都冇咩所謂

係 賣都係炒果堆
手足就hold 住俾返手足
網上買果批 派朋友都派曬
買幾百個都係拎黎炒多

其實7093平先用佢
60926一樣效果 但依加可能仲平

去到 $160 啦

想問下巴打有冇啲咩證據
我手上面都有堆過左期 但唔敢用

過咗期我都想要兩對屋企夾埋得返半盒

屌 我又係過期 遲你幾日

買左5百

[member] 60926 上星期新填地有貨果啲過300
另外60926 重好多
[/mermber]

係 勁啲咁解 隔到有機氣體

全年鸁家 五金鋪

應該係6位數字計， 呢個係7093B

你老母炒到160蚊對
貴撚過60921
繼續炒丫

留tg ，我有2對

近年美國要規定加上到期限期，所以就加5年落去。
我都用過過期嘅去街，有人係正我前面食煙都完全聞唔到

其實7093同7093b有乜分別
謝解答

出廠年份係睇中間個兩個數字

7093有效時數唔係around 40hrs咩？用一個月同重用condom有乜分別

b = bulk

3m網有寫

我屋企有6對6092x 但想留俾返發夢用 搞到要食炒黎買7093是否不智

哈哈 手快打錯左 我朋友發夢用

7093清潔 使用時數其實都耐啲 有錢又買到咪買對用住先

是咁的，睇返官方文件係話於 油性氣溶膠環境下最多用 40 hrs 或者 一個月，以時間最短為準。

一般情況下用到條氣唔順先要換。

有冇巴打有更詳細資料？

盒上印既係manufacture date DDMMYY
3M 建議超過5年唔好用
你呢對2015年6月9日製造 數返應該今年6月9日到期
不過過左期其實都唔會即刻無用
反而保存得好唔好 有無受潮先係重點

美森 今日入手

少少，應該正常吧

同問

樓主可唔可以pin我 用2097/2091濾棉方法

【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

#874

7093未係疫情前都算冷門罐, 銷量唔多應該無假野, 但有人講會有reuse講拎出黎賣, 但唔知可信度有幾高

E家到底幾錢先叫合理

40hr講緊係工業環境有污染下使用時間上限
對比街邊低濃度無七污染肯定可以用更長時間

的

香港好似斷晒貨咁⋯⋯

cn版不了

係eBay 買係咁包裝🙄仲買左好多

呢隻包裝睇唔到過咗期未

拆包裝先知，張卡紙擋住左

問左3M , 係MMYYDD , 唔係DDMMYY

正確

即係過咗8年有多

same過期真係完全冇影響咩

啱啱係Carousell買咗兩對，唔該巴打

有人話冇
但我自己唔會用

痴線 宜家d炒價貴到同你就咁出去食盒炒價口罩除返開無分別

Ebay買返嚟 係唔係過左期啦

係
09年制
14年到期

hepa fliter即係合成纖維
我地死晒d膠都未降解

撲唔到

You are not alone😷照用緊

Repack既

恭喜9成正品

話曬都命仔嚟 係唔係真係work咖

咁應該唔work了 有時係街都聞到煙味屌但明明個filter包晒膠本身

重未收到貨 屌佢老母

唔洗驚 一齊帶

我對野都係09 出

Me2，用過過濾拜神嘅香，平時無豬嘴會鼻敏感，雖然過期但完全過濾到

濾到d 拜神香嘅味？

有4對可以放 $110對
有意留tg 全要優先

全要

THX BRO, 咁講都安心少少

味就9成左右啦，點都有少少，但就無哂鼻敏感

不過有得揀就買番未過期

呢種包裝一拆就要拆哂兩對 另一對唔用點keep?就咁放入密實袋？

有無人要60926
230$/1
有四隻

09年制, 14 年到期
過咁5 年幾有多

都唔知係我on9定點
係amazon買都咁撚貴
打開得3對 仲未計集運運費
計埋運費港紙差唔多2舊水一對

我買6對先咁嘅價，仲免運，你貴好多喎。

我都有一刻懷疑過係咪佢寄漏3對比我😭

一早炒貴晒啦

仲有無手足要7093
100蚊對現貨

依家$150對真係差唔多

Amazon

同60926有咩分別

有上既人條命咁殘
用過期貨
幾百錢買左 扔撚左佢啦

好野 又過期

一野買12對平好多

請問巴絲7093HB1-C即係?

7093 飛沫唔會直噴filter 向內吸氣

唔洗理
呢個係packet 裝
即刻一盒12 個 6個果d

equiv. to 7093? or 7093b/c?

想要，但唔洗蝕讓

我都想要呀巴打

收到090930

其實7093係得hepa
合成纖維有排都未降解

無謂搵命博

唔係搏唔搏既
唔set exp點引人買新
基本上係chemical隔層先真係早降解
7093就真純hepa
有store好冇開封正常唔會有事

受潮
發毛
你吸咗都唔知

佢用膠密封都受潮咁未過期都有機會受潮

我用到塞塞地先換

你唔知有啲bulk pack 係repack 四個一pack 咁賣?

btw
你鍾意意用過期冇人理
但唔好同人講一定冇問題叫人照用

我解釋7093係乜，即使過期=/=一定失效
似你單方面認為我寫包單多d
冇store好既未過期都可以有問題
事實係點有用腦諗下自然會明
有未過期緊係用未過既先
利申:手頭一打7093都未過

一次買左6對
想放200/2對
09造, 過唔過期自己考慮
留tg

過左期六年都夠膽賣200 蚊對, 你痴撚左呀

sold by amazon都過期定係第三方？

2對200
100蚊對

第三方

一個月一對
你真係覺得一對夠用？

有呀 tg: Isi2nx

我都有2對 09年造
兩對放$180
留tg

我一星期出街日子唔多 同埋我有口罩

09既7093 $180/2對
買完先知過期 黎到個朋友先話唔肯要 風險自己諗

Send左email比amazon，amazon幫我搵個賣家，賣家岩岩答我可以免return退返錢

變相用左港幣24蚊運費買左6對過期6年既7093

屌咁撚fatfat

想問下個賣家名

好彩係經amazon買
不過感覺個賣家都係想搏大霧去左d過期貨

間野叫Fifty off，如果有其他巴打都係呢間野買到過期貨都可以試下要求refund

Fifty off

收到貨先啦，佢又唔一定成批貨都過期掛

7093 係隔唔到煙味
要7093c 先得

唔係話40個鐘/30日咩？咁係咪可以用到抖唔到氣先換？

係，用到吸氣有困難先要換，唔好浪費

因為人地個指引係for工業環境

時限係油氣環境下先有需要40 小時換

一般環境下用到呼吸覺得有困難先需要換

多謝巴打解釋
我發覺我包7093個包裝有窿 屌

咁就真係唔搏了

good 等我都退先
不過肯唔回收返件貨咁退錢係咪即係件貨好唔知掂

點睇過期日期？lot number?

個年月日點排法🙏

我仲未收到貨呀

件貨咁樣過期, 你同amazon 講實會退俾你
好少會叫你退貨

程班長賣85$
啦好同樓上撚樣買過期前
自己做撚左水魚又想水人散貨
屌

個email 洗唔洗夾相比佢 定到時收到貨先比email ?
買咗兩盒

屌090928 成批貨都過期cls

??

收到貨先啦

用其他豬叫啦屌
咁都有得炒真係cls

睇嚟間野真係想散貨就算一係就博啲人唔退錢

咪撚買 呢個包裝一定過

咁大獲，我見全個美馬d圖都係呢個包裝

我係contact amazon同佢講我叫到過期貨，佢就再send個email比賣家話我要求退貨，賣家兩三個鐘就覆左可以退，佢話因為反正都過左期所以可以no return refund。

感覺經amazon幫你搵賣家會好過你自己直接contact賣家，有咩事有人走數都會兩邊睇到

佢應該係問amazon既邊個賣家

舊貨係呢個包裝

多謝巴打分享
已contact cs 經佢地send email
好彩屋企仲有四對無過期嘅60923

me did both

煙味係幾細粒？
防到細菌既防唔防到煙？

7093c 係活性炭隔煙味, 唔關隔病毒事

同埋7093c 個保存期限短過7093

買返7093 算啦

我其實係用緊3200+3700+3744k綿
但行街會聞到煙味同煮飯味 覺得奇怪所以先咁問
係咪即係聞到都唔代表防細菌有問題？

㩒下個app先問啦，好難搵咩，下下伸手黨

巴打係咪都係fifty off?

有機氣體要用活性炭濾罐吸附, 濾棉只係用黎擋較大既particles, like 病毒飛沫

冇 app
Web 版好難搵, 搵咗半個鐘

之前無用過60926
一直都係用6006+7093 用到超耐

唔會好重？
6006+502+7093

我都係 一模一樣
買左兩盒 叫佢refund 佢唔洗我退貨
況且包裝盒內外同埋7093都好企理
話晒係hepa filter 喺低風險環境用應該問題不大

美馬7093 其實係咪全部過期

會唔會連sold by amazon都係過期

係

我都係fifty off又係refund左

啱啱都收到email了
但與其免費有十二隻過期filter我寧願俾貴一倍要無過期嘅7093呀
我買嗰陣都只係30USD一打，銀碼好細我其實唔care啲錢

我問佢有無得換新，佢無覆我

有無巴打知邊度入貨好？

仆街啦 我1月30係fifty off到買左12對會唔會都係過期filter 呢幾日先運到過黎仲味到手

無啦暫時 度度都無貨/炒價
上返amazon買6092x算啦

如果話全新 試下俾負評 開佢File叫ebay freeze 佢acc再refund

Amazon都係咁包裝
不過有埋盒
但拎走個盒入邊就係咁

我嗰堆都係09年，塊膠嘅包裝仲要穿咗好多細窿

仆街我都中撚左fifty off睇黎要準備定refund

send左email 幾耐先會覆
我同朋友一齊買入左72對 依家企左係到
痴撚線

六個鐘就覆咗我

I mean兩個半鐘覆咗
六個鐘已經退咗

等左24個鐘
我再sd多次先

用chat最快

用chat

屌 我想退款 有個鬼佬cs打比我 要我先退貨
又要拎我信用卡資料
又用IDR錢
英文渣渣 聽唔明
感覺好鬼

咪撚理佢, 同amazon deal 就夠

佢話佢係amazon 又講得出我咩名 咩信用卡
你都收到電話?

無, 不過amazon staff 唔應該問你信用卡資料

7093c一樣都係p100
只係多咗層嘢可以濾HF

新買?
其實可以照用既我估

有research 講生產時間唔係影響過濾效能嘅基礎因素, 反而選用材料本身及filter結構比時間更影響過濾效能

巴打唔嫌貴可以睇下

3月頭/中到貨 巴打等到可睇下

屌 原來amazon比左我資料seller 今次仆街了

今日收到，一睇好撚失望😞

咁都可以照用喎，唔該晒

日本買 唔洗估估下幾時過期

日本應該唔平

2千幾yen 姐係百4蚊港紙 任買
係日本第二日都收到貨 有幾貴 我覺得還好

百4蚊一對?

我上個禮拜嗰陣買係 一對兩個

上星期買7093c sold by amazon 2023

屌我禁果時佢唔送HK

巴打賣幾銀?想要一對

我都係搵佢，不過未收到貨。
有冇念住退貨，不過佢最仆街係件貨價錢唔貴，寄返比佢啲郵費都差唔多。

我買咗呢隻，個賣家係 COSTGOUSA，不過仲響集運倉 check 唔到有無過期
想問收到之後點 check 有無過期？

可唔可以話俾我知 lot number 點睇生産年份

追下post你就識

thx 我之前睇過，唔記得係豬咀 post 定邊個 post ，咁我再由頭睇多次

MMYYDD

LOT MMYYDD

中間兩個數字就係年份

屌，佢即係有新貨，擺明洽鳩人

過左啦一定我同你一樣seller 收左貨

咁即係要準備打 email 去 refund

唔好意思借位推一推
黃到發金嘅3c手機維修工作室老細入咗批豬嘴
全美國製，3M 6200雙嘴$160/個，6035濾罐$150/對，仲有7093
唔係好識買又想支持手足嘅去幫襯下啦老細真係好有心，有信譽人格保證唔怕買假嘢

利申非老細本人有咩問題請去facebook問
（驚佢啲貨買唔出要責貨...）

有兩對7093多 150 1對 24年過期
另有一隻6502 全新
有意留tg

收咗貨 都係過哂期⋯⋯⋯

啱啱叫CS send咗個email比Fifty Off話product defect要refund, 等緊佢reply

有無 email 去 refund?

Amazon send比個seller咁垃圾既

Title: Where is my stuff?
Content: Customer would like to request for his refund to order xxx that is defective, can you facilitate it?

不過個seller咁仆街, 賣哂D過期野比人

旺角買都係百幾一對咋

成功refund?？

Send咗，話要等48個鐘佢回覆

巴打有冇照用

最近見到amazon自己賣7093要呢個價，差唔多夠買60923

買到過期filter 7093就唔用得要dum晒佢？

Fifty Off?

CostGoUSA

首先你唔會戴足成日豬嘴，二嚟你喺出面空曠地方，污染物相對濃度較低，

走左去問3m過期7093用唔用得
佢就答無法確保產品質量 不建議使用

揾速遞上門收貨,貨到付款

入密實袋（利申：入咗8隻6035）

正常丫
唔係有expiry date做乜

煙味係咪煙仔果啲煙？
煙仔果啲煙味係嚟自尼古丁，P100filter係擋唔到嘅

同佢要求由賣方出運費得唔得？

唔撚駛理佢

正常
係有班人係咁同人講無問題叫人照用
不過到有事
果班人係唔會對你負責的
所以有得揀點解要用過期?

Honeywell 都有講過p100 呢類保存期唔止五年咁短

hepa 標準又唔係靠化學作用做過濾，過期唔會降解失效

如果未買就當然唔好買過期貨

買左既其實又唔駛太擔心

Refund 咗，諗住照用

6035係十年先過期
7093同6035個過濾標準應該差唔多
但係個使用期限可以差五年
係英國美國嘅法例唔同定係點

p3 standard 係歐洲標準, 同美國p100 同級

所以其實唔駛太擔心過期

好正常，我係3m既話明知99%無問題都會戴返個頭盔，有乜事比人告到仆街

冇開封保存得好就冇問題啦

屌 我仲未有回覆呀
而家搵多次amazon cs

想問7093 個Hepa料係咪H12級？

其實msa廠都話d particular filter 冇期限

以前係冇expiry date 傢，好似係us d law 搞到近年加左個date

想問下有冇人知張貼紙咁樣即款有冇問題
因為我見一般都係包埋兩邊角位

7501 s 碼換7502 m 有意留tg( 全新）

出讓少量2024年先過期7093, $140/對, 總共有7對, 其中6對直頭有盒
有意留TG
另外有一隻購自RS的7502多, 原價$279 讓返出黎,有單有delivery note, 上星期收貨, 一蚊都唔收多你

包兩邊係舊版，即過期貨

ssp有喎

依家應該好多人退
Amazon 個ai cs直接叫我email seller
話佢肯比運費
可能鬼佬唔mind呢啲嘢係外國有market
再resell過

話時話 新既7093好似有少少膠味 係咪正常？

third party seller 定amazon?

3rd party

係程班長台灣美食買到兩對2024年先過期嘅7093
仲要只係$88對

豬嘴有過期架咩 真係唔知

想問下係日本邊度買?

5年左右啦都係
膠會老化嘛，會影響氣密

製造日期 加5年

[人血] 同一個巴打買咗個假豬咀

#398 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

圖喺網上搵：
箭嘴指住係月份，箭嘴左右係年份
上圖豬咀製造日期係14年8月 照計19年8月玩完

豬咀過期amazon有冇得refund

我全部refund
佢唔使我退 變相送咗10隻俾我

賣6對7093 $650 24到期
有意留tg,

7503+7093真係舒服過口罩好多

Fb真係好撚多傻鳩教人用外科口罩頂替濾罐
屌 痴撚線

買唔到就要頂住用架啦，無計

防飛沫問題不大, 口罩仲多空位啦

如果氣密就算啦

你咁樣refund 法遲早搞到d 鋪唔肯送黎香港

same here, 禁左return/refund, 佢賣家approve左return姐係我要寄返去先得？

Hi, 我都係COSTGOUSA買 , 佢覆左: you can ship the product back for a full refund. or keep it and get 50% off 請問師兄係咪可以no return 100% refund??

無呢條rule

賣過期野仲咁串，話你會將佢個email report 去3m 同上Reddit 啦

Ching 係咪100%no return refund? 我個supplier只係肯 you can ship the product back for a full refund. or keep it and get 50% off ......
我係咪要迫佢100% off?

五折退，擺明洽鳩你香港人怕煩唔退貨啦

企硬話會同Amazon 投訴同上Facebook 同Reddit 宣傳啦

唔好屈服

賣過期貨係好撚嚴重

一定要正式email 同amazon 投訴同埋問官方有無辦法向美國消費者組織申訴

完全正確

過期只會降低過濾率。唔會完全失效⋯⋯依個先係重點

我嗰個肯啊 同佢講過咗期6-8年
佢話佢唔知有限期，跟手退錢
refund without return

存放係冇問題。佢地都冇講過使用會有咩問題。自己諗啦

我試咗 戴咗兩三個鐘頭想嘔同肚屙

正常唔會有問題，最多咪功能減弱，咁大反應應該係你唔適合戴呢類產品
都係個句，我係3m一定戴頭盔話唔建議使用，費事奶野入佢數

return+100%refund（運費佢出）係道理
no return+100%refund係人情

要強調return運費係佢出

有冇人啲7093係digikey出咗貨

amazon 入左盒 2025 expired 7093

唔適合

但一般嚟講，賣家會俾美國本土運費
香港唔包，因為free shipping to HK係AMZ嘅優惠
賣家唔會包你香港寄美國嗰程

不過send多兩個email試試先

Amazon d 3rd seller真係好撚過份
7093就06年貨
6200就09年前既貨黎
全部過晒期 仲要過十年以上

巴打搞成點
我聽日先收貨

你咪send email俾 Fifty Off
一定得

有香港網之類經amazon入貨再賣香港，全撚部過期貨照賣

屌你老味Send 咗reply 去COSTGOUSA (仆街no return只肯退回50%錢)

The filters are now in Hong Kong. Without your big mistake in selling expired product, I need not to ship the product back to USA. Therefore, if you want me to ship the product back for a full refund, you shall pay for full shipping cost first for the shipment from Hong Kong to your store in Ontario, CA, USA which, as estimated by UPS, is over USD200 (in return of these expired filter which you can’t resell in Amazon)

In fact, you are selling health and safety products expired for 6 years to buyers around the world. Everyone knows that this is a serious problem not just a general complaint. I learn that other supplier (Fifty Off
), who made the same mistake as yours, have agreed to 100% refund to the buyers without return.

I appreciate that you would take appropriate action and get back to me soonest possible. Otherwise, I will continue to seek Amazon’s CS assistance and may file a complaint at US government bodies such as California Department of Consumer Affairs.

到底而加市面上係咪多數過期貨黎

以外國咁注重法律原則 賣過期野應該已經可以去到法庭 破壞合約精神仲無視健康

會唔會見係香港買家先比過期貨
本地比返正常貨？

用代購先寄本土，再轉香港都可以收過期貨

即係本身係仆街想散過期貨

可能見到你個地址就估到你係代運

如果佢賣個時講左係過期貨，佢為買家可以選擇買定唔買。但佢冇講明過期的話一般買家都會當啲貨係冇過期，其實用唔用到同佢欺騙買家係兩樣嘢。

4眼佬用邊款面罩好?邊到仲買到?

Storage life 唔係拎黎用係攞完拎黎扔？

大把手足用緊過期20年嘅軍用豬嘴filter

一開頭大家未用6092x 個期
好多人係600x 配2091
之後因為2091/2097 濕左會無用
就多左人用600x 配7093, 之後周圍都無哂貨
點會係冷門野呀

周圍都無哂貨 都可以咁多過期貨
DKLM!!

因為果陣得番啲勁貴既7093 貴到用6092x 差唔多, 又買唔到502蓋
就大家都轉用6092x 系列

會唔會係Made in支那既分別??

【中伏】買左中國製假豬嘴

ching 邊個seller?

唔會 MIC都一樣

買兩盒，收得一盒番嚟.....
都係過期09年

amazon export llc

因為以前3m 7093係冇期限既, 5年storage life係新加既規則，咁舊果d 貨叫唔叫過期吖
講到口臭
所謂過期只係後來3m 俾人規定要加先有

最慘係大家收到既係06年09年
閒閒地10年15年喎

因為真係仲用得
但佢唔講先斬後奏（唔奏先啱）就好有問題

同豉油一樣本身無限期 但因為安全標籤要有exp date

我響 COSTGOUSA 買咗一盒到咗自提點，準備定 Email 先

.

屌你

係加森用99.94CAD買左3M Particulate Filter 7093 (Box of 12 Filters)

屌你今日到手得一對

呢間正無賴仆街，揾CS屌尻佢啦！

Refund 但應該係你睇錯 cap出嚟睇

咪撚就係, 我之後仲要加左單
岩岩拎貨時我呆撚左

有冇知點分真假

返去裝返個 app 先

去搵森林CS 禁禁下會有得真人chat

美森

咁多人退，有無人準備平放/派堆過期7093出黎？

想收兩三對自用

你等我一陣，我搞掂個兩票refund 我可以放d俾你

等新個批係咪新先放 應該都有4對多

時差呀師兄

幾快手 fifty off refund過兩日已經收到

放俾你

點撳到
只係搵到Return for refund

CONTACT SELLER 叫佢REFUND

你有貨 你咪落一落街換一對囉

限於法例戴返個頭盔姐
其實你keep得好有咩問題

上邊咪有教囉

40hr or 30日
唔多存貨可以用到塞先換

屌我又係fifty off買，又係買兩盒變左得一盒，咁諗佢做乜咁好同佢講黎左一盒就即刻退一盒錢，依家諗可能佢間仆街專登扣貨賣唔出足貨比你

咁岩去澳洲旅行，買左一堆

fifty off 全部過期貨
乜春都無用啦..

佢就退哂兩盒比我。

幾錢一對

要求退哂兩盒錢啦

Fifty Off即refund
Costgousa話refund一半

我都係跟 Costgousa 買
we were not aware that the lot number is a date.
you could ship them back and get full refund
or keep them and get 50% refund
同你既答覆一樣
岩岩搵 AMAZON CS 傾左, 但都要等 Costgousa 回覆

所以我買親都揀sold by amazon
冇貨唔買算數

Send左email俾佢佢4分鐘就覆番我話refund
賺左成6對

另外一個仆街pack of four又淨係寄鬼一對俾我dklm

你睇下收到個盒係過期未？

工業用先係40hr or 30日
防疫用因為污染物太少，只要冇呼吸困難就可以一直用
不過3M建議開封咗最多用6個月

寄一對個啲 你最好睇清楚， 人地如果有寫明對一對，你應該無得嘈

連稅30AUD一對
但起碼2019年造，包無過期

係兩對
我就好公平只係要佢refund一半
但我覺得佢係等登

等你好消息
我怕佢只係負責美國國內運費

如果係自己用轉運收貨，商家正常都唔包你國外運費

我:
I don’t care if I return the filter, you would use the filter yourselves. The point here is you have sold the products on Amazon as which may potentially put your customer’s health at risk.
To allow me to make a decision, please advise:
For Option 1 (Ship back the product with full refund), will you pay for all shipping cost from HK to your store in USA? To be honest, I don’t prefer this option as it creates additional energy footprint of the expired filters.
For Option 2 (Keep it and get 50% off), If I was fully informed the product is expired for 6 years but the price is at 70% off, I would consider to purchase.

COSTGOUSA:
we would not put our customers at rick, we were not aware the lot means date. ship product back and get full refund or keep them and get 50% refund

吊你老味!!

我都係同呢個 seller 買，岩岩 send 咗 email 俾 Amazon CS

我個 Lot# 係 090928

同我嗰Lot一樣

Hi, costgousa肯No return 100% refund? 請問你係經美森CS 定係自己同costgousa傾? 你買左幾對呀? 可能係我買左120對, 如果 No Return Refund 佢會損失慘重

係呀, costgousa , 我個批係 Lot #090928 090927 100090

我:
The filters are now in Hong Kong. Without your big mistake in selling expired product, I need not to ship the product back to USA. Therefore, if you want me to ship the product back for a full refund, you shall pay for full shipping cost first for the shipment from Hong Kong to your store in Ontario, CA, USA which, as estimated by UPS, which is about USD200 (in return of these expired filter which you can’t resell in Amazon)

我買咗一盒， email 咗俾 Amazon CS ，佢話會 send 返個 case 俾 seller

我今晚再搵左CS, 佢幫我入左個 "A-to-z Guarantee" claims 申請 full refund, Investigation team會1-2個星期內覆我結果

係digikey訂啲7093涷過水
啱啱個CS覆咗呢段野

問題係全部過期貨過期得嚟包裝無seal好

一樣都係依間買
條仆街勁撚串，話 full refund 就要 destroy the product and send a picture of it destroyed and we will issue you and other refund for the other half
我可以點做好

邊有人會咁撚樣回個客架
反撚晒面
點都好, 記得貼呢段野出黎負評佢

前排唔係有藍店燒filter咩
拎佢圖

要退錢咪整爛佢囉，咁都冇理由full refund 佢唔收返

正常情況當然係 唔係同支那人有咩分別

但依家佢呃鳩人在先 賣過期貨 你不仁我不義 無需要上高地拎光環 唔通又退返比佢呃第個咩 第日再起捐比手足都好呀

當然我唔知呢位巴打唔肯棄屍既原因係咩 但deal唔掂真係拆爛佢再唱衰佢好過

成功爭取全數退款

賣家表示香港寄回美國運費太貴
話叫我自行處理唔洗寄番去

但係收到 email 佢寄緊過嚟，可能我訂得唔多

你訂咗幾多？
我訂咗8個，原本5號出貨

我訂咗10對，每對41.1
本來 5號出貨

有貨但唔出俾我

我2月4號落 order，你幾時落 order ?

2月5號落

差一日就差咁遠

如果有巴打成功退款
又想放過期7093 既話, 請聯絡小弟
幫frd 同自己收幾對, 感激不盡

即刻send mail強烈爭取下先

佢淨係覆咗我一句
we just refunded your order

想問點同amazon cs傾？

你地有冇搞緊a to z guarantee claim?
知唔知大約要等幾耐
好心急

代朋友放2對密封 log no 100906
7093紫 購自美森 前幾日到貨 唔散放
最後兩對連原裝3m紙盒 同埋說明書
只有兩對
tg

屌你老母全撚部唔追po!
問問問 上邊教哂點樣搵森林CS
仲要推PO

點搵cs幫手
我只係見到退款制

求amazon cs email

我用 web 版
1. Amazon 主頁左上三劃 -> Custom Serivce
2. 拉落下邊 Need more help? 個度 Contact Us
3. E-mail Customer Service

搵 Amazon live chat 就得
快過用 email

我都買左COSTGOUSA，Lot #090928
預左冇得full refund
拆左對黎用，發覺有陣甜味，係咪真係dum得

甜味？😱

甜味特别版？

甜味

拆開左一隻黎索，係D filter有少少味，
疊埋一齊就明顯陣味

第一啖最明顯，之後都會有陣淡淡地甜味

Wtf

已聯絡amazon CS. COSTGOUSA 堅持要return 先 full refund. 運費都肯比. US$20 max.

外國依家爆到仆街 加上佢哋唔似連登仔 一向唔care spec/exp date果啲
老撚都收返去再賣

你買咗好多？

12 pairs

留tg 我有2024到期放

可能因為而家美國爆緊，所以佢寧願俾運費收返去再賣貴 d

加拿大amazon

無乜聽過外國人講用gas mask 當surgical mask 用

事實上gas mask 有valve 其實唔適合用黎防疫

純7093純物理濾粒子用，無開封保存得好，基本上係無問題，可以照用。

如果戴果個中左就會傳比人

運費上限us$20?

Thanks 巴打，我暫時唔需要住，揾到兩盒印尼口罩用住先

鬼佬先在意expiry date

我係Amazon 既Dectan Technology到買左12pair, 但好似係過期, contact 唔到個賣家

Your e-mail(s) to Dectan Technology (nm2jplcs2nt70vy@marketplace.amazon.com) cannot be delivered because there was a problem with the recipient's email system. The recipient can still view the message in their message center on , but they will not receive it by e-mail. We apologize for the inconvenience.

有巴打需要 7093？
有 4 對可以放，2024 年到期。

4 對， total $400
2 對， total $220
買 4對優先。

荃灣站 交收，有意請留 tg。

有冇人教路點要佢full refund without return呀？

屌你老母全撚部唔追po!
問問問 上邊教哂點樣搵森林CS
仲要推PO式回應

我都係同一間買左兩盒總共12pairs
佢肯half refund...

本身買咗30對，諗住自己留一半用，其餘就120一對賣出去。點撚知收到090922

有無人想要？有15對，每對賣$80，有15對。

最少4對一盒買

屌老味 COSTGOUSA 死都唔肯full refund, 堅持要我退返貨, 留言屌柒佢就扮bot copy n paste.

Send 左email 俾 美森CS 就幫我搞緊A-Z guarantee 但係要等成2個星期先知可唔可以退.

Dllm COSTGOUSA

其實refund比你唔洗return係人情 要return係道理
你去百佳買過期野食都要退返條屍比人啦下話
屌柒佢賣過期野比你就話姐 屌柒人refund要return
同支那狗有咩分別？

特別係6200排氣口向前無遮無擋, 最好買6500或者7500排氣口向下嘅款

連登仔都係支那狗

問題呀係佢賣過期野係佢問題, 點解要我俾運費? 唔係話唔return, 佢肯俾運費有咩所謂

我反而想知就算佢肯比返運費我可以點樣容
要寄邊間快遞

我勁好禮貌叫佢畀埋運費我就退佢都Say no，仲話佢哋會退返畀vendor，好撚寸柒柒

same
係咪要再搵CS

$20 點夠ship返去美國

過期仲賣 食屎啦你
賣80$有冇良心呀
想中武肺就同佢買啦

你係唔你忽撚左
我收到先知過期
你估我買果陣知過期仲會買咩 屌你老母

屌你老母

咁你咪屌柒佢賣過期嘢囉
第三句呀唔識繁體字？

喺amazon return有教
通常DHL

利申:只係試過sold by amazon嘅,直接免運費退貨唔使講數

仲有少量7093 現貨 2024年到期 想要就入黎睇吓

屌柒埋你條仆街賣過期貨

我自己都中咗伏
但我唔會無得退就怨天怨地罵返人

最後一對7093 現貨 2024年到期 想要就入黎睇吓

06年第11批，舊你一批

攻擊形豬嘴你識條鐵咩

咁係你自己on 9 啫

都係個句, 佢肯俾運費我咪退囉

已經用緊，暫時冇乜問題

我有090603
做backup算，另外再訂

有6對7093多 100蚊一對

喺其中一間d巴打話中伏既amazon seller買到未過期7093,好撚好彩

因為過期個 d 已經送撚晒俾我地

根本COSTGOUSA就特登賣過期貨特撚登磨走個包裝盒張Lot貼紙

咁其實佢好合理
而家係你想自己留用又full refund

聽書啦屌, 講左佢肯俾運費我一定全部退返俾佢, 問題係佢賣過期貨, 點解要我賠運費呀

幾錢對

屌你

巴打入channel 就睇到 有興趣可搵我傾吓

有冇巴打平放7093
09年既都ok, thx

你要幾平 我私人都真係買左d過期貨
不過巴打差個少少最好買新啦

賣幾錢?

70一對啦

咁有印
09年產

師兄係邊到睇架

有幾set 6200+ 2024到期既7093 300$
sf到付

我同佢買個盒 lot number 個貼紙仲響度

我岩岩有一大堆到左... 唉... 巴打你係咪要?

灰盒面有印 , 你留心啲睇會見到

留TG傾?

限定7093 2024年10月到期
130 一對，有意入tg gp睇完再搵我，唔洗呢到留言了。

黑店COSTGOUSA！！

amazon 都deny 我個a-z claim
佢又唔肯比運
屌佢老母臭閪costgousa

點解佢地deny我

有冇巴打仲要7093
訂多咗幾多 但散裝黎 一對兩隻獨立包裝
100蚊對 量大再比平 應該有成30對左右多
2020年產

買多咁多？
你係邊度買

Hi, 想買， tg 傾

想要3對 270ok?

想買 @onessssss

5對

有款係隻144pcs bluk ，我都訂左呢個package，如果上面個巴打賣完你地又仲想要我可以放啲出黎

自己搵集運？
72 對運費要幾多？

tg唔到你

我都想要

想買

想要4對,thx

係集運，問題係依家amazom未必有平貨了

想要2對
tg傾 thx

想要3對是否可以$270，

巴打仲有無
想要2對

我amazon 買多左7093，今日到，手足價 90蚊一對！

有意tg我 apo145

唔該你 好人一世平安

用緊lot#09嘅7093，感覺完全無問題，係煙味環境效果良好，for大家參考。經美馬or其他途徑入左手嘅巴打可以試用一小段時間再考慮點處理

仲有冇巴打仲要7093
本身幫朋友同屋企人訂 又怕無貨又怕過期
訂多左好多 全部合格無過期 大約有130對
2024年expired 急要返d錢想睇醫生
所以盡平 100蚊對 量大可以再平小小
4對以上包順豐 盡量唔想面交
麻煩晒大家

想要3對呀巴打！

暫時30對都hold曬 如果有巴打放飛機再你地講

唔面交, 你都無相睇下

叫人點信你呀

你可以tg我比相你睇

你呢度都唔敢post 就唔駛諗會有人買

咁邊到post會有人買?

我有6個過期 7093 ，處理價 70 蚊個！

有意tg apo145

屌你老母
賣嘢果啲仆街自己開post 賣啦

過期都70,食屎啦

珍，阻撚住晒

一個70，一對140?
過期貨一對40都唔要啦屌

嘩屌, 以為70 蚊對
原來係70 蚊個

可能amazon 退左錢, 仲要掠連登仔一筆

啱啱有個巴打甩底 仲有5對淨 想面交就聽日交收
有需要留TG

想問下仲有冇

6035 有無人有興趣？
新貨，有效期十年，但來貨價貴咗 d ，原價放都要過$90 一對

TG 左你

如果有其他人要可以留TG

rs?

yes

你幾時訂？
而家出到貨？

未架，本來話16號，而家又改咗31號
問定睇下有無人有興趣，無就打算 cancel 咗佢

rs 算鳩數啦，2 月中訂到而家不斷postpone.

個個禮拜都話下個禮拜出貨，其實根本無貨

7093 110=1

放09年7093 200蚊2 對

你係咪痴撚左呀

派哂訂單d貨仲有少量正版現貨豬咀7501/7502/6502QL同濾罐7093剩，要的巴打可搵我

（其實過期我私人都有啲，但唔係好想放出嚟好似害人咁）

still hv?

唔洗咁激動，新貨出面賣成2舊水1對 今日amazon 都最平300.
亦有討論p100 係冇期限 有人唔介意舊貨就ok
我只係賣2舊水2 對。 姐係100蚊1對。點解你會覺得係痴撚左。
如果有需要人士我唔介意再平d.

而家新貨賣150 蚊對以上都開始有燶味
你攞過期貨出黎諗住魚目混珠

你搵市場上最貴既價錢黎合理化自己炒賣既行為
人地賣新貨，你賣過期貨仲夠膽同人比？

3m 都唔夠膽擔保自己過期無事
你憑乜野話p100 過期安全？
仲夠膽炒價賣俾人

你自己無恥無腦唔好當人地同你一樣弱智

Fyr，有人放緊$100對未過期

7093點樣test氣密？
佢吸氣位係喺盒底 用唔到手掌cup住佢

首先我冇魚目運珠，已經寫明係09年貨。呢個post 已經係有討論緊新貨舊貨。只係諗住提供比唔介意用舊貨既人一個平d 既選擇，咁另外有巴打話出面已經賣緊100 對， 咁係我outdated 左。睇下有冇巴打想要，再傾價錢。

同埋我冇炒賣，只係後期amazon 訂岩岩到，連集運費仲要出黎交收，跟本冇賺錢。

如果你用amazon 曾經最平3十幾蚊對既價錢黎講亦都無意義。

我無攞過30 幾蚊對價錢黎講
而家係你攞300 蚊對既最高價黎合理化你賣過期貨

唔好諗住可以混淆視聽

你自己講野都自相矛盾
上個post 你先話而家市面賣300 蚊對
而家你話你自己outdate 唔知價？

你係真心當連登仔on9 喎

呢條thread 唔單止討論新貨舊貨，
仲講緊買左過期貨點樣退錢，你退左錢未呀

咁我個資訊係amazon 最平賣緊300. 香港鋪賣緊200. digikey 冇貨。

咁上2個回覆話100 有新貨我先知。邊到矛盾？你有冇上amazon 睇。如果要買新野，除左追實post tg 等人答賣左未。仲邊到有平野買？

問左退貨要寄返返去，呢一刻我同d fd 都唔介意用舊貨，退左亦買唔到100 對既新野。

如果你純粹針對過期係有問題既，不防係到討論埋。

如果有人唔介意用既，睇唔到我之前想成本價賣有咩問題。

6200 $150 6502ql $250(20年做) 7093 $100 (exp24/25年)
sf到付

屌你老母
賣嘢果啲冚家產自己開post賣啦

除左filter 其實豬嘴都會過期
岩岩收到個7502係09年做

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

咁咪話左俾人知過期係有問題囉

見有巴打A-Z 俾人decline 左，岩岩同amazon 互屌左一輪都無用，我唯有accept 50% refund

amazon 3M 7093成個page冇左

想要

一百蚊有一對，唔好食炒價，大貨已到！

不過等下星期一到左驗一驗貨再報告俾大家

早排重有50%

其實之前我上網 search 過，美國係無一個類似香港消委會去幫消費者嘅機構

利申：買咗1盒，唔駛退貨，全數退返俾我

放5set 7093 120/1
要晒100/1
有意pm

拉！

]一百蚊有一對，唔好食炒價，大貨已到！

不過等下星期一到左驗一驗貨再報告俾大家

係，我都係同呢個 seller 買，但我直接揾 Amazon cs 搞

早知我都直接搵CS，可能我搵左個seller先再搵CS，CS見seller覆左我，就無幫我搞A-to-z

買完翻屋企發現同屋企本身有個set個貼紙唔同色 有冇巴打知有冇問題？

今日都買左兩對2025都係咁色，應該無問題，我幫襯間野信得過

留意鋼印同貼紙右下角數字，鋼印字清晰冇錯，右下角數字完整冇甩，已經係正常

到到120 130 對

On9 我賣60蚊對最後，你自己誤會咗

佢錯撚咗，我退左一半only

咁你自己唔講清楚就唔可以怪其他人啦
咩叫人地誤會

我之前係Amazon send message 俾呢間野，佢最後俾我揀一係寄返俾佢，一係我唔退，佢俾返50%錢我。

我都係係COSTGOUSA度買左好多 LOT#090929 既 7093，最後個賣家refund 左一半錢俾我。如果巴打唔介意係09年既，55蚊一對俾你地。留TG俾我搵你就得喇。

感謝

巴打仲有無7093剩?

賣曬了

100蚊一對（來貨$94）費事找錢賣$100

或自行網上買（一盒十對，我無佣收）
佢會話賣晒，但你可以照俾錢，佢官網寫預4月尾有貨，佢一lot 貨有成500盒（即5000對），上一lot 已經到左香港，基本上炒唔起，切勿助長炒風。

聲明，買左一盒用唔晒放返出去

終於返貨？
幾多號收到？

今日收到啦

批貨1月生產，新鮮，連仔勿用過期貨